文尼：平常心

Sadio Mane says he will "understand" if Liverpool are denied winning the Premier League title due to the coronavirus outbreak. 🔴

尊重貧尼

今年贏唔到咪下年贏囉

下年唔得咪再下年